［金庸］一首歌唱完一本書

有冇歌超越到《天下無雙》，聽完就好似睇完《神鵰俠侶》既楊龍戀

穿越紅塵的 悲歡惆悵
和你貼心的 流浪
刺透遍野的 青山和荒涼
有你的夢伴著花香飛翔

今生因你癡狂 此愛天下無雙
劍的影子 水的波光
只是過往是過往

今生因你癡狂 此愛天下無雙
如果還有 貼心的流浪
枯萎了容顏難遺忘

跌落迷迷糊糊盤古初開便開始

呢首